杜狗集集都喺度抽鳩龍門水，我地Yellownazi係咪要開始批鬥杜狗？

條友擺明分化我地同龍門

邊集

集集啦

邊段 唔係好想睇晒

邊有集集
得一集

邊集 邊段

話佢唔好食都叫批鬥?

某軒達巨會然話龍門唔好食即刻俾cctai萬人圍屌

又抽緊

支持

幫拉狗推post

等睇屈杜狗5毛 pr公司

文盲樓主咪柒啦

根本係分化狗

屌你老母

Late show好能悶 次次睇一陣就唔睇

5毛發現

佢次次都有睇

收皮啦！講真話又有問題？
難食就係難食，幾有良心都改變唔到